<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreatza/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dsauixbynx/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4nh/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Ting.Chua.Gen532/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Earnesteg6/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Damonfb4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/song107950/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Colemandv8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyriltjy/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Davingm3/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustinthj/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>文化博览</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicthks/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/dgqiivtzn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Davidngwy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dierdrewfy/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylefy4f/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/10/n13777587.md#1" target="_blank">【人生之钥】妻说出夫左脚心有黑痣  失散多年夫妻团圆</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/10/n13777587.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13777604-e2fae1306a149e995f903e72a79a0df0-150x120.jpg" align ="left"></a>受到命运播弄阻隔多年的夫妻，怎样得以重逢呢？重逢宛如在梦中，但是，都因为他们彼此有着一个“宝”，那是什么呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月30日 11:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/19/n13784121.md#1" target="_blank">【名作故事】守节博学30年 司马迁作史记竟两代志业</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/19/n13784121.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13785183-shutterstock_1972984547-150x120.jpg" align ="left"></a>一代良史司马迁，继承父亲之德业，完成了记事严谨详实意赅的历史真实录《史记》，成为“正史”的标竿。他以一生完成这本跨度二千四百一十三年，共五十二万多字的巨作，经过一番怎样地铭心刻骨的历程？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月27日 7:56 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/10/n13777586.md#1" target="_blank">【人生之钥】骗两猪害三命的无头公案是怎样破的？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/10/n13777586.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13777598-road-150x120.jpg" align ="left"></a>人在作天在看，报应真有其事。作案的两匪不约而同，一匪从南面而来，一匪从南面而去，二人均带有一物证，供众目共睹，真是奇异之极！人间破不了的无头公案，冥冥之间被揭开，水落石出。善恶终有报！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月23日 11:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/13/n13779591.md#1" target="_blank">【名作故事】独留青塚向黄昏 杜甫咏王昭君故事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/13/n13779591.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/12/e66ca1cd6f903b95d545807a4b6d0b9e-150x120.jpg" align ="left"></a>钟灵毓秀出佳人，浩然悲壮一往中，昭君出塞靖胡地，美人岂异英雄种！古代四大美女之一王昭君内外皆美。杜甫诗篇中有写“明妃”的《咏怀古迹五首 其三》，被称为咏王昭君的绝唱。“独留青塚向黄昏”，昭君出塞和亲的忠君爱国、坚苦卓绝，历历在目。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月20日 7:52 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/19/n13784056.md#1" target="_blank">《诗经》赏析：〈鹿鸣〉</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/19/n13784056.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13785098-PK2A002984N000000000PAG2-150x120.jpg" align ="left"></a>〈鹿鸣〉是一首中国古代朝廷宴群臣及嘉宾所用的配乐诗。“呦呦鹿鸣，食野之苹。”野外的萍草乃天生地养，鹿在野外得到萍草食物，呦呦然鸣，发自于内心的感恩上苍。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月20日 11:12 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/4/n13773130.md#1" target="_blank">【人生之钥】古人常说早慧不寿 原来是重返仙班</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/4/n13773130.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/161115210445100649-150x120.jpg" align ="left"></a>七岁神童章节给知遇的恩人翰林戴公吟了一首诗：“身本优钵罗，托身植瑶岛。入世偿宿逋，昙花依旧好。”戴公梦醒后，终于知道他原来是来尘世报恩还债的，托梦相告，他已经离开尘世重返仙班了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月16日 11:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/2/n13772052.md#1" target="_blank">楚国令尹没有威仪 早被预言难得善终</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/2/n13772052.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/1805170134412357-150x120.jpg" align ="left"></a>春秋时期，卫国国君卫襄公（？—前535年）访问楚国。卫国大夫北宫文子，即北宫佗，也随襄公出访。在楚国，北宫文子从楚国令尹围（？—前529年）的仪表，看出了他的不臣之心，并预知此人不会善终。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月15日 10:15 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/8/n13776414.md#1" target="_blank">【人生名句】失之毫厘差以千里 对应的历史大事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/8/n13776414.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13777103-6b1c5d170292de60260afa3bed363d2d-150x120.jpg" align ="left"></a>“失之毫厘，差以千里”这句话在人中流传很广，而它的来源也很久远。在许多古书中都有这句话。这句人生名句所要彰显的是什么“宝贝”呢？它为什么在中华民族历史上受到非凡的重视呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月13日 1:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/2/n13772066.md#1" target="_blank">【汉典集锦】楚囚有四德 助二国结盟修好</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/2/n13772066.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13336062-6da4fda7cd68f2b95fd13d7d6029ab83-150x120.jpg" align ="left"></a>春秋时期，楚军战败，一名楚国战俘被囚禁在晋国二年。一天，晋景公视察时发现了他。经过一席之谈，在范文子的建议下，景公决定释放楚囚回国。在这名楚囚的协助下，晋楚罢战，二国结盟修好。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月12日 11:55 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/2/n13772075.md#1" target="_blank">国宴上的交际辞令 穆公咏小宛 重耳唱大海</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/2/n13772075.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/02/6b93a247bdfd5b0d1d68b6280d3afce1-150x120.jpg" align ="left"></a>这是一场著名的国宴。流亡在外的晋国公子重耳来到了秦国，秦穆公设宴款待重耳。在宴会上，穆公和重耳赋诗言志，彼此吟诵《诗经》，展现了一系列完美的交际辞令。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月10日 10:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/1/n13771461.md#1" target="_blank">【名作故事】忠义参天地 颜真卿《祭侄文稿》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/1/n13771461.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13627538-content_691-74-01-150x120.jpg" align ="left"></a>颜真卿《祭侄季明文稿》（略称《祭侄文稿》）以“天下第二行书”令誉留名至今。本文之重不在于表面，而在于至情至性的流露。《祭侄文稿》到底表达了什么？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月7日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/4/n13772949.md#1" target="_blank">【人生之钥】穷病女婿遭岳父母弃孤岛 妻誓死不改嫁</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/4/n13772949.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13772980-4cb5fa5294fb4998f3fe7b0f13d62fd0-150x120.jpg" align ="left"></a>自小贫穷无依，长成后被抛弃在孤岛的病男，怎样与妻子重逢，人生越过越顺又受到朝廷封官的呢？世事无常，变化莫测，在这无常人生中，什么是不变的呢？又是什么带给人安康福禄呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月6日 10:59 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/1/n13724605.md#1" target="_blank">【书法漫谈】金文重器毛公鼎</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/1/n13724605.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13772693-2022-07-03_230709-150x120.jpg" align ="left"></a>毛公鼎，西周晚期青铜器，现藏于台北故宫博物院。毛公鼎是特定礼器，高贵华典、古意盎然，与散氏盘、大盂鼎、虢季子白盘并称为四大国宝。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月4日 3:09 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/28/n13768774.md#1" target="_blank">古文大智慧——中国诗歌源头《诗经》序言</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/28/n13768774.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/1024px-Shi_Jing-150x120.jpg" align ="left"></a>汉代学者所着《毛诗·大序》是一篇古代诗歌理论专文，系全部《诗经》作品的序言。全文仅六百余字，阐明了诗歌的性质、分类和社会作用，其论理远超诗外，涵盖人伦、治国、文学艺术、道德等多个层面，对今日的执政者及百姓大众仍有启示意义。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月3日 7:13 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/3/n13772493.md#1" target="_blank">楚一丁：党主抗疫与民主抗疫之面面观</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/3/n13772493.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13772498-new_GettyImages-1387670618-150x120.jpg" align ="left"></a>每年的六七月分，都是官媒的躁动期。喉舌们在每年的这段时间里都会开足马力，大书特书中共的伟光正形象，为庆祝中共的七一建党日而不遗余力地谄媚献殷。在过去两年多的全球抗疫期间，官媒更是在每年的这段日子里不遗余力地利用中共强制“清零”的效果，极力鼓吹中共的所谓制度优越性。眼看疫情后中共的第三个党庆日又要来临，不妨就与官媒凑个热闹，谈谈党主抗疫与民主抗疫这两种不同的抗疫模式的优劣与异同。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月3日 2:57 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/22/n13764920.md#1" target="_blank">【汉典集锦】《左传》名句故事（2）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/22/n13764920.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13336062-6da4fda7cd68f2b95fd13d7d6029ab83-150x120.jpg" align ="left"></a>三位秦国大将百里孟明（百里氏，名视，字孟明，秦国名相百里奚之子）、西乞术、白乙丙率兵出征攻打郑国。然而，他们在回国途中在殽山遭到晋国伏击（史称殽之战）。秦国大军全军覆没，三位秦将也被俘虏。在晋太后文嬴（秦穆公之女）的干预下，晋襄公赦免了他们。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月3日 11:06 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/25/n13767354.md#1" target="_blank">【名作故事】苏轼《寒食雨》 逆境中超凡的升华</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/25/n13767354.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/02/928ed382700e24f249ccf11fe14c544e-150x120.jpg" align ="left"></a>苏轼的人生历经几番风雨，“回首向来萧瑟处，也无风雨也无情”，迈越常流的境界，为人所乐道。他的人生境界从忧患中升华，《寒食雨》二首最能呈现他处在人生低谷转折点的心境。处在蹇蹙之中，苏轼展现什么超凡的心态？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月29日 6:24 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/22/n13764904.md#1" target="_blank">【汉典集锦】《左传》名句故事（1）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/22/n13764904.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13336062-6da4fda7cd68f2b95fd13d7d6029ab83-150x120.jpg" align ="left"></a>翻阅经史典章，悠游字里乾坤。站在古卷一隅，重温名句经典。从远去的时空，找回历经千载的人生寄语，体验古老的智慧人生。本章撷取《左传》名句，以及背后的精彩故事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月24日 11:59 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/20/n13763454.md#1" target="_blank">【名作故事】赏读王羲之《兰亭集序》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/20/n13763454.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/05/1705200331192357-150x120.jpg" align ="left"></a>王羲之《兰亭集序》（简称《兰亭序》），为何声名盖世？三百二十四字的序文，一情三转，上下跌宕，到底表达了什么，让代代回味？文中有沉重的“悲”，他又怎样脱开自己沉重的悲伤？怎样悟道而开怀呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月23日 6:17 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/19/n13763000.md#1" target="_blank">贫和穷含义不同 穷为何比贫更考验意志与操守？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/19/n13763000.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/02/1902030429222357-1-150x120.jpg" align ="left"></a>虽然现今“贫穷”常并列出现，“贫”与“穷”也都有缺钱少财之意，不过贫、穷意义并相同。生活清贫无须担忧，如果走到“穷”的境况，那才真正考验意志。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月22日 11:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/18/n13762213.md#1" target="_blank">古文里的大智慧——张仲景《伤寒论》序言</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/18/n13762213.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/10/1310061022522483-150x120.jpg" align ="left"></a>古典汉文（Classical Chinese）简约、精炼，数不胜数的名家名篇散发着音韵之美，以及微言大义的感染力。当我们提倡恢复传统时，不应忽略文言文——汉语言文化的源头。在浮躁动荡的当下，古文佳作展示的恬淡心境与睿智哲思正是今人所需。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月19日 1:42 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/17/n13761863.md#1" target="_blank">重节义忘生死 这些古人留名青史</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/17/n13761863.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/09/Fotolia_165506040_Subscription_L-c@1200x1200-150x120.jpg" align ="left"></a>《封神演义》中有言：“民知有忠孝节义，不知妄作邪为。”何为忠孝，自不必多言，而节义则指节操与义行。义者，可指理义、道义、正义、公义，坚守这些“义”的行为就是义行。古籍中关于忠孝节义的故事比比皆是。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月18日 3:45 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/12/n13757871.md#1" target="_blank">【神迹】相貌丑陋神帮忙改 生命逢厄神来解 怎得到的？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/12/n13757871.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13757913-7d5366a555e7832da66aef4c4b096882-150x120.jpg" align ="left"></a>赴考的考生为何把身上所有的钱财都捐给了一个婴儿？之后发生了什么事？商家赔偿了客人大笔的损失，得到了什么最好的回报？看身外之物—钱财的大用。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月16日 7:54 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/9/n13755655.md#1" target="_blank">解读《红楼梦》：劝人看破红尘的神仙道</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/9/n13755655.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/6093fad5585ec43030b47836d1d89e24-150x120.jpg" align ="left"></a>《红楼梦》是中国四大章回小说名著之一，不同年纪的人看本书，会有不同的体会。少时看《红楼》不知所云，满纸红男绿女、男欢女爱；成长时看《红楼》宦海沉浮、焦大骂街、世态炎凉。不惑之年再看红楼，恍若隔世，内容深奥，何以见得？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月12日 11:13 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/3/n13751878.md#1" target="_blank">北国大地上的人文瑰宝</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/3/n13751878.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13751866-6_000_1AV3JF-150x120.jpg" align ="left"></a>精神上深植于古老基督教信仰传统的俄罗斯在文学艺术上具有深刻的内涵，是世界文化中弥足珍贵的瑰宝。这也一部分根源于酷寒的西伯利亚北国淬炼而生出来的一种内敛的精神力量。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月6日 6:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/3/n13751814.md#1" target="_blank">楚一丁：端午戏言——假如屈原和孔子活在当代</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/3/n13751814.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13751816-DSC_7629-150x120.jpg" align ="left"></a>端午节始于爱国大诗人屈原投江自殒。所以，年复一年，裹在端午节飘香的粽叶里的，不但有一个代代相传的古老话题：爱国；还有一个年年不断的争议：自殒。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月4日 12:19 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/28/n13747503.md#1" target="_blank">风月宝鉴醒迷 照透红楼《好了歌》与中共《倒了歌》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/28/n13747503.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13739482-1812282149482250-150x120.jpg" align ="left"></a>《红楼梦》中有面“风月宝鉴”，任你多美的事，随你多好的情，都禁不住这宝贝镜子一照啊，往“中共”一照，将照出它什么原形呢？跛足道人的《好了歌》与作者《倒了歌》宝一对。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月3日 12:23 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/1/n13724507.md#1" target="_blank">【书法漫谈】灿然可观的金文书法</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/1/n13724507.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/06/cdd1585a0c68a1dafa58fd51e994ac2b-150x120.png" align ="left"></a>金文，通常是指铸刻在商、周青铜器上的文字。与甲骨文有关联，盛行于周。在挖掘出土的商周铜器上，铭文字数不等，从一个字到几个字、几十字、上百字。二三百字以上的也不少。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月2日 10:10 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/18/n13739799.md#1" target="_blank">【奇梦】姻缘天定 女子依梦得夫 男子依梦得妻</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/18/n13739799.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13740073-b27846a42cb6dfaa3e8e6fbbe9729198-150x120.jpg" align ="left"></a>姻缘天定吗？梦兆预示姻缘，真有这回事吗？不管是女子还是男子都有人作过这种梦……结果还真是好姻缘。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月1日 1:33 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/21/n13742271.md#1" target="_blank">《白蛇传》的故事本色 欲海燃烧生命</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/21/n13742271.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13742284-7f469b08f87acdc58384202c3e55fd55-150x120.jpg" align ="left"></a>最早的《白蛇传》故事，本色为何呢？南宋说书话本《清平山堂话本》有个故事《西湖三塔记》，就在西湖的舞台上搬演，说了一段变化人身的白蛇妖找人“作夫妻”发生的故事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月26日 11:00 AM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1982_2.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1982.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1982_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;3&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1982_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1982_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1982_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1982_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1982_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1982_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1982_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1982_4.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1982_3.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1982_3.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid1982_3.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid1982_3.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid1982_3.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
